[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/169015706", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/168391978", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/168011403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535598/answer/169091170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u5403\u52a8\u7269\u7684\u5185\u810f\u3001\u5934\u90e8\u548c\u7b4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168192781", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59277690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59277690/answer/168260722", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u4e0d\u53ef\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/168806261", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/168052814", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408773/answer/165522749", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53ef\u5728\u8857\u5934\u5927\u65b9\u7a7f\u548c\u670d\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u8857\u5934\u7a7f\u6c49\u670d\u5c31\u4f1a\u53d7\u5230\u8bdf\u75c5\u4e0e\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/168953026", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u5927\u6982\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59174156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59174156/answer/167994033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e 26 \u5c81\u5973\u4f5c\u5bb6\u6797\u5955\u542b\u81ea\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/168978170", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u5927\u6982\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718013/answer/169232504", "content": "\n\u9003\u72af\u5f20\u6797\u82cd\u8bf4\u81ea\u5df1\u88ab\u4eba\u9677\u5bb3\u8fd0\u6bd2\uff0c\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408846/answer/168424301", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u5b69\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u50cf\u6211\u4e00\u6837\u559c\u6b22\u4fc4\u7f57\u65af\u6bdb\u59b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168659612", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/169294728", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u4e24\u4e09\u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59779063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59779063/answer/169020868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62c9\u7ef4\u5947\u505a\u51fa\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5acc\u7591\uff08\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff09\u7684\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/168978216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59417162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59417162/answer/168076346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5403\u8fc7\u5f88\u6000\u5ff5\u7684\u65e9\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59593231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59593231/answer/167511604", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9524\u5b50\u79d1\u6280 2017 \u5e74\u6625\u5b63\u65b0\u54c1\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59779063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59779063/answer/169041994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62c9\u7ef4\u5947\u505a\u51fa\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5acc\u7591\uff08\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff09\u7684\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59779063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59779063/answer/169076918", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62c9\u7ef4\u5947\u505a\u51fa\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5acc\u7591\uff08\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff09\u7684\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/169013946", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168241169", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/168822063", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/168652078", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59603001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59603001/answer/168961933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u5c0f\u5e73\u300a\u5e7c\u7a1a\uff01\u4f60\u4ee5\u4e3a\u6cd5\u56fd\u5e05\u54e5\u603b\u7edf\u662f\u4e2a\u5b8c\u7f8e\u60c5\u79cd\uff1f\u5c0f\u5fc3\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\uff0c\u4e09\u89c2\u5c3d\u6bc1\u54e6~\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57590403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57590403/answer/154427894", "content": "\n\u871c\u8702\u632f\u52a8\u7fc5\u8180\u70ed\u6b7b\u5927\u9ec4\u8702\u662f\u771f\u7684\u8fd8\u662f\u8c23\u8a00\uff1f\u5982\u679c\u662f\u771f\u7684\uff0c\u871c\u8702\u662f\u5982\u4f55\u8fdb\u5316\u51fa\u8fd9\u79cd\u5947\u8469\u653b\u51fb\u6a21\u5f0f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765277/answer/168869487", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u670812 \u53f7\u7206\u53d1\u5728\u5404\u9ad8\u6821\u7684\u7535\u8111\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59603001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59603001/answer/167949054", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u5c0f\u5e73\u300a\u5e7c\u7a1a\uff01\u4f60\u4ee5\u4e3a\u6cd5\u56fd\u5e05\u54e5\u603b\u7edf\u662f\u4e2a\u5b8c\u7f8e\u60c5\u79cd\uff1f\u5c0f\u5fc3\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\uff0c\u4e09\u89c2\u5c3d\u6bc1\u54e6~\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408773/answer/169113436", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53ef\u5728\u8857\u5934\u5927\u65b9\u7a7f\u548c\u670d\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u8857\u5934\u7a7f\u6c49\u670d\u5c31\u4f1a\u53d7\u5230\u8bdf\u75c5\u4e0e\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39873808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39873808/answer/165966442", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u732b\u7684\u840c\u56fe\u6216\u8005\u8868\u60c5\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56187036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56187036/answer/167983875", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u5e02\u94c1\u4e00\u4e2d\u5b66\u64c5\u81ea\u4fee\u6539\u5b66\u751f\u9ad8\u8003\u5fd7\u613f\u5bc6\u7801\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/168704509", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u80fd\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765151/answer/169014118", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 5 \u6708 12 \u65e5\u4e2d\u56fd\u5927\u91cf\u9ad8\u6821\u53ca\u516c\u5171\u8bbe\u5907\u53d1\u751f\u7535\u8111\u4e2d\u6bd2\uff0c\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40157898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40157898/answer/169328514", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b23\u8d4f\u7f8e\u800c\u4e0d\u662f\u6ee1\u8111\u5b50\u6b32\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361409/answer/163264045", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u7684\u4eba\u9762\u524d\u505a\u5230\u4e0d\u5351\u4e0d\u4ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/169028114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u7f8e\u5410\u69fd\u541b\u5f53\u4e2d\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\u7684\u6295\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41212069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41212069/answer/168087385", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u4e0d\u5982\u53e4\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59817209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59817209/answer/169375738", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u7981\u6b62\u5973\u751f\u7a7f\u4e0d\u8fc7\u819d\u7684\u77ed\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/168001444", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59383651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59383651/answer/168606317", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c11\u6797\u5f1f\u5b50\u3001\u201c\u4e2d\u56fd\u94c1\u5e03\u886b\u7b2c\u4e00\u4eba\"\u80e1\u743c\u6311\u6218\u5f90\u6653\u51ac:\u6709\u672c\u4e8b\u62ff\u7535\u94bb\u94bb\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/168982897", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u7f8e\u5410\u69fd\u541b\u5f53\u4e2d\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\u7684\u6295\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31769875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31769875/answer/167433679", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5f71\u89c6\u7537\u4e3b\u89d2\u4e2a\u4eba\u9b45\u529b\u5e05\u70b8\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169232869", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u5927\u6982\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55762734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55762734/answer/167048774", "content": "\n\u600e\u6837\u907f\u514d\u5065\u8eab\u5065\u5f97\u592a\u58ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/167759590", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168361426", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51531687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51531687/answer/168567977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u5f31\u70b9\u7ecf\u5e38\u88ab\u522b\u6709\u7528\u5fc3\u5730\u5229\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59277690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59277690/answer/167833108", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u79cd\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u4e0d\u53ef\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59635154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59635154/answer/168698871", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62c9\u4ec0\u83ab\u5c14\u5c71\u4e0a\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e8c\u4efb\u603b\u7edf\u7ea6\u7ff0\u4e9a\u5f53\u65af\u7684\u96d5\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/168561062", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58287446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58287446/answer/157214103", "content": "\n\u6708\u85aa7000\uff0c\u5728\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5982\u4f55\u8fc7\u4e0a\u9ad8\u54c1\u8d28\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21972103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21972103/answer/169186709", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f18\u96c5\u5730\u4e0b\u5355\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32363685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32363685/answer/168334583", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u597d\u5403\u662f\u5426\u56e0\u4e3a\u8c03\u6599\u7528\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59425713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425713/answer/167567108", "content": "\n\u5171\u4eab\u5145\u7535\u5b9d\u662f\u4f2a\u9700\u6c42\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168830086", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27175448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27175448/answer/168340504", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u5973\u53cb\u62cd\u7167\u7247\u80fd\u663e\u5f97\u6f02\u4eae\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23901564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23901564/answer/166267167", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5927\u98de\u673a C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56187036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56187036/answer/168381788", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u5e02\u94c1\u4e00\u4e2d\u5b66\u64c5\u81ea\u4fee\u6539\u5b66\u751f\u9ad8\u8003\u5fd7\u613f\u5bc6\u7801\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59735901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59735901/answer/168728483", "content": "\n\u5065\u8eab\u5708\u91cc\u5f62\u5bb9\u4f53\u578b\u7684\u7279\u6b8a\u540d\u8bcd\uff0c\u4f8b\u5982\u9e92\u9e9f\u81c2\u3002\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\uff08\u6c42\u5168\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59592293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59592293/answer/169372983", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u5185\u662f\u5426\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u652f\u6301\u6b27\u6d32\uff08\u6216\u6b27\u7f8e\uff09\u6781\u53f3\u7ffc\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u79cd\u8206\u8bba\u8d70\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59454537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59454537/answer/168550989", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u6253\u7b97\u6539\u9020\u751f\u6001\u73af\u5883\uff0c\u5374\u53cd\u800c\u635f\u5bb3\u4e86\u751f\u6001\u7cfb\u7edf\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/167711017", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/159933298", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/168635191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/169058613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u7f8e\u5410\u69fd\u541b\u5f53\u4e2d\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\u7684\u6295\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167625793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59506401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59506401/answer/167865995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u5728\u67d0\u9879\u6280\u672f\u4e0a\u5904\u4e8e\u4e16\u754c\u9886\u5148\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/168255385", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23436237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23436237/answer/168836124", "content": "\n\u4e3a\u513f\u5b50\u4ee5\u540e\u6ce1\u599e\u7740\u60f3\uff0c\u5e94\u8be5\u8ba9\u4ed6\u5b66\u5409\u4ed6\u8fd8\u662f\u5b66\u94a2\u7434\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31452164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31452164/answer/167471113", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u50cf\u5df4\u897f\u7b49\u56fd\u5bb6\u90a3\u6837\u66b4\u529b\u9891\u53d1\u3001\u6bd2\u54c1\u7316\u7357\u7684\u300c\u8d2b\u6c11\u7a9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59750804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59750804/answer/168514114", "content": "\n\u94c1\u88c6\u529f\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59383651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59383651/answer/164854198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c11\u6797\u5f1f\u5b50\u3001\u201c\u4e2d\u56fd\u94c1\u5e03\u886b\u7b2c\u4e00\u4eba\"\u80e1\u743c\u6311\u6218\u5f90\u6653\u51ac:\u6709\u672c\u4e8b\u62ff\u7535\u94bb\u94bb\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168582976", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167689376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167107607", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/167729100", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38759387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38759387/answer/165147573", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u300c\u4e91\u5357\u5c11\u5973\u575013\u5e74\u51a4\u72f1\u540e\u83b7\u91ca\u300d\u8fd9\u7c7b\u65b0\u95fb\u540e\uff0c \u6709\u4f55\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20769248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20769248/answer/168212081", "content": "\n\u6c49\u8bed\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59735648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59735648/answer/168654333", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u6768\u632f\u5b81\u300c\u7f8e\u56fd\u7684\u6559\u80b2\u7edd\u5bf9\u4e0d\u6bd4\u4e2d\u56fd\u597d\u3001\u628a\u4e2d\u5b66\u751f\u9001\u53bb\u7f8e\u56fd\u6559\u80b2\u662f\u4ef6\u975e\u5e38\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u60c5\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168094804", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167672534", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165928361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/168496817", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168366378", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58997600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58997600/answer/168048456", "content": "\n\u5b54\u5b50\u662f\u5426\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59713507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59713507/answer/168395104", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u865a\u6784\u4eba\u7269\u79ef\u6781\u5f71\u54cd\u4e86\u4f60\u7684\u4e16\u754c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168265684", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167306390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51933750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51933750/answer/167581119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u620f\u300a\u9ece\u660e\u6740\u673a\u300b\u4e2d\u52a0\u5165\u4ee5\u6768\u6c38\u4fe1\u4e3a\u539f\u578b\u7684\u65b0\u89d2\u8272\u300cThe Doctor\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600043/answer/168534342", "content": "\n\u4e3a\u6f2b\u5a01\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168453859", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36208476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36208476/answer/168041983", "content": "\n\u9c7c\u5728\u6c34\u91cc\u8981\u5438\u6c27\u6c14\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u4e86\u5cb8\u4e0a\u6c27\u6c14\u66f4\u591a\u53cd\u800c\u4f1a\u6b7b\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167282392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/167041736", "content": "\n\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u5047\u8bbe\u5f53\u5e74\u4f60\u6ca1\u80fd\u4e0a 985 \u6216\u8005 211\uff0c\u4f60\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27237869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27237869/answer/168498895", "content": "\n\u6267\u884c\u67aa\u51b3\uff08\u6b7b\u5211\uff09\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59781712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59781712/answer/168825640", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u611f\u67d3\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u75c5\u6bd2\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167292743", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168031671", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}]